有冇人知, 有一類人入Outback食野有折好平

要入左呢個會做會員
咁就幾十蚊食lunch